其實百份百係好食過大家樂同大快活

頭先食咗個豬扒流心蛋飯，蛋有兩隻太陽蛋，算足料，亦岩岩好煮熟好夠滑，豬扒又係嫩口冇筋，成個飯又唔油淋淋，唯一少少缺點係飯唔夠熱

你話係就係啦，冇咁好氣拗，其實一般貨色之下冇其他兩間咁hea咁姐，下下要批評先算真話的話，唔好食呢個價位先係最現實

我都覺😂
不過好似貴少少

覺得佢d包唔錯

啲炒飯係既

質量我就咁排：大家樂>百份百>大快活
不過附近只得大快活，百分百。

質你老母閪個量

百分百>大快活>大家樂

最貴呢間
唔會去

百份百食過一次冇再食，d嘢食同樓主一樣都係垃圾